真正應該俾人批鬥既 唔係其他人 而正正係果班連衛兵

我身邊越黎越多人唔想再上連登
佢地一入黎見到咩

邊個夠唔夠黃 邊個邊個講大話
冇曬行動 戰術 連日程表都唔見

TG頂盡一個GROUP都係幾萬人
連登先能令普羅大眾最容易接收資訊
甚至中年同路人 細個未有ACC既初中生
有時出事都會上連登留意情況

邊個令到風氣越黎越偏激令人充滿戾氣?
邊個令到其他人寧願轉改其他渠道接受資訊?

邊個特登開似是而非既POST
裝陷阱俾人駁??

或者某D連衛兵都有付出過少少
但呢D連衛兵既質疑
做成既破壞遠遠多過貢獻

一直落去會有咩後果
想光復香港定係想香港人難得既鬥志係爭執中消耗?

如果一定要批鬥夠唔夠黃
你地連衛兵先係最應該俾人集體批鬥

GO FUCK YOURSELF

我係街見到中年人老年人年輕人
真心係街有時間會睇tg實時情況
但同一時間連登既人係度做冷氣軍師

做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
你班熱門狗撚樣成日入人地post搞亂，吠拉拉拉，話要推有用post

即係講緊回憶小子
一鋪過
專食豆腐
邪惡燙斗
破樸吧
瀧野由美仔
外加一大堆p牌？

停啦好嗎 仲衰過savehk班藍絲

係有一班人野唔撚做,
意見多多,以為自己指點江山
點知俾人輕鬆就分化
蠢撚過隻豬

屌 連衛兵既連連衛兵出現

姐係班憤青

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

Come on